{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018523",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "우주선타코"
    },
    "text": "当日お手入れしたたこ焼きの具材と生地だけで限られた手作りたこ宇宙船たこをお届けします。 毎日直接小分け生地をこねてすぐに焼いてお届けするので、暖かくて柔らかい味が感じられます。 調理時間は約20分かかり、テイクアウトのご注文の際に予めご連絡ください。 ご来店の上、ご注文いただく場合は少々お待ちいただくことになる場合がございますので、ご了承ください。 手作りもち米生地で作ったたこ焼きは、外側はカリッと中はしっとりとした食感が感じられます。 オーダーメイドソースで様々な味を満喫することができ、辛さから段階的に調節された辛さまで老若男女誰でも楽しめます。 宇宙船タコは一日の販売量が限られているため早期締め切りとなる場合がございますので、ご了承ください。 営業時間は火曜日は09:30から18:30まで、水曜日から日曜日は10:00から20:00までです。 住所は北飛山交差点から大邱駅方向の最初の街角道路進入後10mの距離に位置しています。 様々なドリンクメニューも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "たこ焼きの具材は何ですか？",
            "answer": "当日お手入れしたたこ焼きの具材と生地だけで限られた手作りたこ宇宙船たこをお届けします。"
        },
        {
            "question": "たこ焼きはどのくらいの時間で調理されますか？",
            "answer": "調理時間は約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトの際は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトのご注文の際に予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "店舗での注文は待ち時間が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、ご来店の上、ご注文いただく場合は少々お待ちいただくことになる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "たこ焼きの生地はどんな食感ですか？",
            "answer": "手作りもち米生地で作ったたこ焼きは、外側はカリッと中はしっとりとした食感が感じられます。"
        },
        {
            "question": "たこ焼きのソースは何種類ありますか？",
            "answer": "オーダーメイドソースで様々な味を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "たこ焼きの辛さは調節できますか？",
            "answer": "はい、辛さから段階的に調節された辛さまで、老若男女誰でも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宇宙船タコは毎日何個販売されますか？",
            "answer": "一日の販売量が限られているため早期締め切りとなる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日は09:30から18:30まで、水曜日から日曜日は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "住所は北飛山交差点から大邱駅方向の最初の街角道路進入後10mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "他のメニューはありますか？",
            "answer": "様々なドリンクメニューも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 431
    }
}